(突發) 有人往白宮郵寄蓖麻毒素企圖謀殺侵侵，慶幸被特勤人員截獲

BREAKING: Package addressed to the White House containing ricin intercepted by law enforcement. The package was addressed to President Trump. - CNN

宣戰?

Heisenberg?

左膠或者支那二選一

來自加拿大 唔知係咩人所為

侵侵唔好有事

來自加拿大？
現在冇得通關

x2

咩毒黎？粉？

似係啲移民咗去加拿大啲藍屍做

highly potent toxin ricin 我都唔識

咁直接

呢隻毒 睇絕命毒師 有用過
美國應該好出名

見到名都覺得好毒

支那99%

蓖麻毒蛋白在吞嚥、注射以及吸入等情形下具有毒性。中毒症狀則依接觸量與接觸方式而有所不同。吸入蓖麻毒者可能在8小時後才會產生中毒症狀，首先出現呼吸窘迫、發燒、咳嗽、噁心與胸悶，之後大量出汗並造成肺水腫，最後可能在低血壓及呼吸衰竭中身亡[2]。吞嚥者則可能在6小時內出現症狀，其中包括帶血嘔吐與腹瀉，並使中毒者脫水，幾天後可能因為器官衰竭而死亡[2]。由於中毒後需要一段時間才會顯現出症狀，而且許多症狀類似其他疾病，因此當中毒者得知自己中毒時常為時已晚[5]。若是中毒者在3到5天之後仍未死亡，則通常會康復[2]。

目前並無任何蓖麻毒專用的解毒劑，不過已經有疫苗發展出來[6][5]。此外也可使用對症療法及支持療法進行救治。根據中毒方式，有不同的治療方法，例如幫助呼吸、透過注射方式將液體注入靜脈，以及針對中毒產生的癲癇與低血壓進行治療，或是利用活性碳洗胃。如果是眼睛接觸，則以清水沖洗[2]。

from wiki

Cls

中國人

無知一問，邊度有得買？

不安

有籍口了

用無人機播粉真係世界大亂
咪撚買阿 屌

咪亂黎

真係好危險㗎！記者招待會空氣唔流通～btw淘寶有冇？

呢類野唔係應該有管制？人人都買到咪天下大亂？

深水埗，收到！

香港隨處可得嘅植物

劇入面混入煙到？

香港有做乜要淘寶

入支那數啦，我要有生之年見到支那滅國

最後毒個細路女果隻毒

美國總統奧巴馬早前收到含劇毒蓖麻毒素的粉末信件，引起全美生化襲擊恐慌。

衞生署發言人證實，蓖麻籽屬《中醫藥條例》附表二中藥材，零售或批發須向中醫藥管理委員會申請出售中藥牌照，否則即屬違法。衞生防護中心於○八年曾錄得一宗蓖麻籽中毒個案。海關發言人則指，蓖麻屬《化學武器（公約）條例》管制化學品，若無許可證不得或生產、獲取、儲存或保有化學武器，違反即屬犯罪，一經定罪最高可罰款五十萬及監禁五年。

週街都有 買黎做乜

支共好癲

100%支那

寄件地掛

仲坐得少過比doj告暴動

麻辣火鍋加少少～

仔

習小學生

Breaking bad

自己種拉. 點會比你買到.

中共

笑撚死

大獲 黃左添

加拿大好撚多支那移民

咁似有雞先定係有蛋先…

BYE LYDIA

btw 又嚟生化襲擊

They cooperate

推到trace到來源

雖然來源大家都知

支畜又搞事
侵侵小心

真

支那人

為左拜登勝利乜都做盡

國安搞事

咁係香港四大毒草勁定佢勁？

好似有得醫

唔知大家仲記唔記神秘種子？

支那忘記左 伊朗指揮官點死 ?

仲有跛佬塊餅

叮 叮 叮 叮

Lydia

哇 唔好推

一定係華偉

Yeah
Science

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

接觸劑量大會死人咁姐

左膠都係戇鳩姐唔會咁黑心

say my name

不法之徒只要從蓖麻籽抽取蓖麻毒蛋白，便可製造出蓖麻毒素。（設計圖片）好危險 點解隨處可得

I am the danger
I am the one who knocked the door

賠率呢？

入貨，有得炒

全民監控既支那
你覺得淘寶會有咩
同埋犯法害人既野咪撚掂

乜唔係打算毒炸雞佬嗰隻毒咩，細路仔佢係用後院白色嗰隻花

認真答你，因為香港生態係有，而且已經散播到人工花槽都有機會搵到。不過正常人係唔會識，中小學都無教。

咁易可以拎到咩呢種藥

Yes 係果隻

一係白左一係支共糞青做